有冇人想挑戰者1號係真？

Vr世界，真實接觸感覺

Vr av

有咗好耐啦